課金驚嘅始祖係咪puzzle and dragon?

以 抽嘢 同 課金 機制嚟講，PAD好似係手機驚先驅
搞到手機驚發展到之後，全部都係課金抽抽樂

do~ dodo do do do doooo~ (金蛋聲音）

嗰陣中星強多

但係十連十一連就係百萬亞瑟王帶起